Trump orders military action in Syria

[url]Trump orders military action in Syria

President Donald Trump is about to address the nation Friday evening about Syria, NBC News reported.

The news comes amid widespread speculation that an attack in Syria could be in the making. Earlier this week, Trump warned that Russia should "get ready" for a potential U.S. missile strike in Syria, but later downplayed a timetable — or the idea that an attack could occur at all.
Previously, Russia had said it would shoot down any U.S. missiles fired in the war-torn nation.

黎料

德國呢

港樓又蠃

默克爾: 不了

派左法國出黎射

射左？

德國

射左

AP: Loud Explosion in Syria

已經命中了

AP push左當地出現爆炸同濃煙

沽左期指 等收錢

炸佢老母

嗚丫，俄仔無攔截

普京要一個打十個

一定通俄

大奇蹟日你就仆街

MAGA!

普京未夠膽

今次黎真 又以為嘴炮

炸完派兵？

打勝仗股市咪升lo

金仔

普京點會死攬巴沙爾

Reuters witness hears large blasts in Syria's Damascus

BEIRUT (Reuters) - A Reuters witness heard a series of loud blasts in the Syrian capital Damascus early on Saturday as the United States announced it had carried out air strikes along with France and Britain.

The witness said smoke could also be seen rising in the eastern side of the city.

炸完仲需要派陸軍？

Smoke plumes rising from sites east of Damascus (photo shared minutes aho).

會唔會立即跪低

普京退下退下就嚟底褲都無埋

講真，想見全世界打鳩中國多過美俄互片

但入面啲反抗軍都死得七七八八，空襲有乜作為

炸化武設施吧？

啲化武點會係made in Syria

On9咩
點會全世界打中國

據半島電視台援引敘利亞國家電視台稱，敘利亞已經對美國、英國、法國的空襲進行了反擊。

點反？

係咪打到來香港，港樓都會繼續升？

越嚟越欣賞侵侵呢個人

普京: 不了

儲存吧？

反正都係籍口黎

用ak74向天開槍射向美國衛星

黑期而家跌唔夠100點

鬼有化武設施
依拉克搵到大殺傷力武器未？

據美媒報道，美國針對敘利亞的精准打擊使用戰斧巡航導彈，在遭受轟炸後，敘利亞防空部隊發起了反擊，並在大馬士革南部地區擊落13枚導彈。

RUSSIAN FIGHTER JETS TAKE OFF FROM KHMEIMIM BASE: LOCAL REPORTS

呢d 唔係叫防守咩

ig? 有開咩